const generalMusicQuiz = {
    quizTitle: "General Music Knowledge",
    genre: "Music",
    imgCover: "https://media.giphy.com/media/l0HlvtIPzPdt2usKs/giphy.gif",
    questions: [
      {
        id: 1,
        question: "Qui est surnomm√© 'The Boss' dans le monde de la musique ?",
        options: ["Bruce Springsteen", "Elvis Presley", "Michael Jackson", "Prince"],
        correctAnswer: "Bruce Springsteen",
        explanation: "Bruce Springsteen est surnomm√© 'The Boss'."
      },
      {
        id: 2,
        question: "Quel instrument Jimi Hendrix jouait-il ?",
        options: ["Piano", "Guitare", "Batterie", "Saxophone"],
        correctAnswer: "Guitare",
        explanation: "Jimi Hendrix √©tait un guitariste l√©gendaire."
      },
      {
        id: 3,
        question: "Quelle chanteuse est connue pour sa r√©sidence √† Las Vegas ?",
        options: ["Madonna", "C√©line Dion", "Beyonc√©", "Rihanna"],
        correctAnswer: "C√©line Dion",
        explanation: "C√©line Dion est c√©l√®bre pour sa r√©sidence √† Las Vegas."
      },
      {
        id: 4,
        question: "Quel groupe a sorti l'album 'Dark Side of the Moon' ?",
        options: ["The Beatles", "Pink Floyd", "Led Zeppelin", "Queen"],
        correctAnswer: "Pink Floyd",
        explanation: "L'album 'Dark Side of the Moon' est de Pink Floyd."
      },
      {
        id: 5,
        question: "Quel genre de musique est associ√© √† la Nouvelle-Orl√©ans ?",
        options: ["Jazz", "Rock", "Country", "Reggae"],
        correctAnswer: "Jazz",
        explanation: "La Nouvelle-Orl√©ans est consid√©r√©e comme le berceau du jazz."
      },
        {
            id: 6,
            question: "Quel genre de musique est associ√© √† la Jama√Øque ?",
            options: ["Jazz", "Rock", "Country", "Reggae"],
            correctAnswer: "Reggae",
            explanation: "La Jama√Øque est consid√©r√©e comme le berceau du reggae."
        },
        {
            id: 7,
            question: "Quel genre de musique est associ√© √† D√©troit ?",
            options: ["Jazz", "Rock", "Country", "Motown"],
            correctAnswer: "Motown",
            explanation: "D√©troit est consid√©r√©e comme le berceau de la Motown."
        },
        {
            id: 8,
            question: "Quel genre de musique est associ√© √† New York ?",
            options: ["Jazz", "Rock", "Country", "Hip Hop"],
            correctAnswer: "Hip Hop",
            explanation: "New York est consid√©r√©e comme le berceau du hip hop."
        },
        {
            id: 9,
            question: "Quel genre de musique est associ√© √† Seattle ?",
            options: ["Jazz", "Rock", "Country", "Grunge"],
            correctAnswer: "Grunge",
            explanation: "Seattle est consid√©r√©e comme le berceau du grunge."
        },
        {
            id: 10,
            question: "Quel genre de musique est associ√© √† Liverpool ?",
            options: ["Jazz", "Rock", "Country", "Pop"],
            correctAnswer: "Pop",
            explanation: "Liverpool est consid√©r√©e comme le berceau de la pop."
        },
    ],
    feedback: {
      perfect: {
        comment: "Vous √™tes un expert de la musique! ü§©",
        img: "https://media.giphy.com/media/3o7btPCcdNniyf0ArS/giphy.gif"
      },
      excellent: {
        comment: "Vous √™tes un expert de la musique! ü§©",
        img: "https://media.giphy.com/media/3o7btPCcdNniyf0ArS/giphy.gif"
      },
      good: {
        comment: "Vous √™tes un expert de la musique! ü§©",
        img: "https://media.giphy.com/media/3o7btPCcdNniyf0ArS/giphy.gif"
      },
      average: {
        comment: "Vous √™tes un expert de la musique! ü§©",
        img: "https://media.giphy.com/media/3o7btPCcdNniyf0ArS/giphy.gif"
      },
      bad: {
        comment: "Vous √™tes un expert de la musique! ü§©",
        img: "https://media.giphy.com/media/3o7btPCcdNniyf0ArS/giphy.gif"
      }
    }
    };

export default generalMusicQuiz;
        